{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006678",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "안면도(보령 소도) 섬찾사.씨펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00に可能で、チェックアウトは11:00です。 チェックインとチェックアウトの過程についてのご案内は、予約のお知らせでご確認いただけます。 このペンションはソド島の中に位置する宿です。 永木港からペンションにお電話いただければ、社長が直接訪ねてくるのに最大5分かかります。 駐車は、永木港海洋警察署警戒所前の公営駐車場に無料でご利用いただけます。 車を船に乗せることはできません。 船の運航時間は午前 8 時から日没後 30 分まで運行されます。 ペンションのオーナーと電話して、船が運航しているかどうかを確認してください。 予約人数からさらに人数が増える場合は、予めペンションまでご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 ペンションにはペット同伴入室できるところがありますが、一部のペンションではペットの入室を拒否することもあります。 未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、その理由により払い戻しはできません。 入室および退室時間を正確に守ってください。 客室及び周辺施設を使用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許されません。 個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内では禁煙する必要があり、指定された喫煙場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟行為はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由についてはカスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 ペンションごとに期間が未確定で料金及び料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 このペンションでは様々な活動を楽しむことができます。 フットサル場やバーベキュー場、売店や海水浴場などが提供されます。 ペンション前の専用海辺で干潟体験と釣りを楽しむことができ、釣り船を連結することもできます。 また、ペンションでは旅行先の割引券も提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは14:00に可能で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの手続きについてどのような案内がありますか？",
            "answer": "チェックインとチェックアウトの手続きについての詳細な案内は、予約のお知らせでご確認いただけます。"
        },
        {
            "question": "ペンションへのアクセス方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "このペンションはソド島の中に位置しており、永木港からペンションにお電話いただければ、社長が直接訪ねてくるのに最大5分かかります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車は、永木港海洋警察署警戒所前の公営駐車場に無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "車を船に乗せることはできますか？",
            "answer": "車を船に乗せることはできません。"
        },
        {
            "question": "船の運航時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "船の運航時間は午前8時から日没後30分まで運行されます。"
        },
        {
            "question": "ペンションのオーナーに連絡する方法はありますか？",
            "answer": "ペンションのオーナーに連絡するためには、お電話いただくか、ご予約のお知らせで連絡先を確認してください。"
        },
        {
            "question": "予約人数を変更する場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "予約人数からさらに人数が増える場合は、事前にペンションまでご連絡ください。基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペンションにはペット同伴入室できるところがありますが、一部のペンションではペットの入室を拒否することもあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、その理由により払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の使用に関して何か注意事項はありますか？",
            "answer": "入室および退室時間を正確に守ってください。客室及び周辺施設を使用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許されません。個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。客室内では禁煙する必要があり、指定された喫煙場所をご利用ください。無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟行為はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複予約が発生した場合、どうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由についてはカスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金や料金表に誤りがあった場合、どうなりますか？",
            "answer": "ペンションごとに期間が未確定で料金及び料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションで楽しめるアクティビティはありますか？",
            "answer": "このペンションでは様々な活動を楽しむことができます。フットサル場やバーベキュー場、売店や海水浴場などが提供されます。"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺での釣りや干潟体験はできますか？",
            "answer": "ペンション前の専用海辺で干潟体験と釣りを楽しむことができ、釣り船を連結することもできます。"
        },
        {
            "question": "ペンションで割引券を利用することはできますか？",
            "answer": "ペンションでは旅行先の割引券も提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 674,
        "QA": 931
    }
}